理性分析，27號行動注意事項

1. 只可以留喺元朗市中心一帶，唔好入村
2. 目標係元朗十八鄉鄉事委員會，個建築物地點好近西鐵站架，又夠 象徵性
3. 唔好入住搞人哋 祠堂，唔值得
4. 絕對唔好先出手，班黑社實 忍唔住先郁手，到時再反擊
5. 天黑前一定 撤退

向鄉黑警察說不！

抗暴反黑！唔好比班牛屎屈！

加快！打正旗號：反恐襲 反警黑 劍指政權

我無野講

推